其實酒真係好撚難飲

但當你人生仲苦過酒
你就會發覺酒真係好好飲

其實可以試下屎喎

Agger

走呀

屎就飲肥絲大隻
初嚐時難吃至極
細味才發覺真的好撚難吃

試肥絲就得啦咁

咩邏輯

咁點解唔飲汽水, 仲甜

因為汽水冇人生苦澀又甘甜既味道
汽水一味甜，好似細個咁

咁細個唔係仲開心和值得回味咩

但根本人大左就冇可能咁
你咁問得你應該仲未試過好唔開心?(鳩up)

細佬仔就咪撚扮大人啦

咁我為大人發聲得唔撚得？

甘你老....

你依D感性撚好柒呀

十足十d 柒頭係facebook打埋d懶感性句子
柒到打冷震

係
不過佢地 活係自己好撚型既世界入面 點講都冇用

十足十城市論壇既廢老 乜柒都要管都要屌

你呢啲理性撚好型呀